msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Optimizer\n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-12 11:00+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-12 11:00+0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: OptimizerWP\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: .git\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: customizer\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: assets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: plugins\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-4: updater\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-5: lib/presets\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-6: lib/metabox\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-7: wpml-config.xml\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-8: lib/functions/converter.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-9: lib/functions/defaults.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-10: lib/functions/portfolio.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-11: lib/functions/preset_importer.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-12: lib/functions/widget_backup.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-13: lib/functions/yoast.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-14: lib/includes/category-image.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-15: lib/includes/custom_walker.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-16: lib/includes/custom-menu-fields.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-17: lib/includes/google_fonts.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-18: frontpage/content-about.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-19: frontpage/content-blocks.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-20: frontpage/content-call-to-action.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-21: frontpage/content-clients.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-22: frontpage/content-frontpage-widgets-area."
"php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-23: frontpage/content-location-map.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-24: frontpage/content-newsletter.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-25: frontpage/content-testimonials.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-26: frontpage/content-welcome-text.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-27: frontpage/slider-posts.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-28: frontpage/slider-woo.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-29: lib/includes/breadcrumb-trail.php\n"

#: 404.php:29
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: 404.php:42
msgid ""
"Server cannot find the file you requested. The Page has either been moved or "
"deleted, or you entered the wrong URL or document name. Look at the URL. If "
"a word looks misspelled, then correct it and try it again. If that doesnt "
"work You can try our search option to find what you are looking for."
msgstr ""
"서버는 요청한 파일을 찾을 수 없습니다. 페이지가 이동 또는 삭제되었거나 URL 또"
"는 문서 이름을 잘못 입력 한것일수도 있습니다. URL을 봐서 문제가 있는지 봐주세"
"요. 단어의 철자가 틀린 경우, 수정 하고 다시 시도 하십시오. 그런데도 작동 하"
"지 않는 경우에 찾고 있는 것을 저희의 검색 옵션에서 다시 시도해 보세요."

#: author.php:32
msgid "Posts by "
msgstr "글쓴이: "

#: comments.php:16
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "이 게시물 암호로 보호되어. 의견을 볼 수있는 암호를 입력합니다."

#: comments.php:28
msgid "No Responses to"
msgstr "%s 에게 응답 없음"

#: comments.php:28
msgid "One Response to"
msgstr "1개의 응답 있음"

#: comments.php:28
msgid "% Responses to"
msgstr "%개의 응답 있음"

#: comments.php:52
msgid "Trackbacks &amp; Pings"
msgstr "트랙백 &amp; 핑백"

#: comments.php:76
msgid "Comments are closed."
msgstr "댓글판이 닫혀있습니다."

#: framework/core-functions.php:127
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "%s 페이지"

#: framework/core-functions.php:260
msgid "Facebook"
msgstr "페이스부"

#: framework/core-functions.php:261
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: framework/core-functions.php:262
msgid "Google+"
msgstr "구글+"

#: framework/core-functions.php:263
msgid "Linked In"
msgstr "링크드인"

#: framework/core-functions.php:264 lib/includes/widgets.php:1393
msgid "Pinterest"
msgstr "핀인터레스트"

#: framework/core-functions.php:265 lib/includes/widgets.php:1244
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: framework/core-functions.php:266
msgid "Dribble"
msgstr "드리블"

#: framework/core-functions.php:267
msgid "Behance"
msgstr "비핸스"

#: framework/core-nextprev.php:20
msgid "Previous Post"
msgstr "이전글"

#: framework/core-nextprev.php:29
msgid "Next Post"
msgstr "다음글"

#: framework/core-pageheader.php:34 framework/core-pageheader.php:61
#: framework/core-pageheader.php:89 lib/includes/shortcodes.php:1517
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: framework/core-pagination.php:55 framework/core-pagination.php:57
msgid "+ More"
msgstr "+ 더보기"

#: framework/core-portfolio.php:51
msgid "All"
msgstr "모두"

#: framework/core-portfolio.php:62
msgid "Details"
msgstr "자세하게 보기"

#: framework/core-portfolio.php:74 framework/core-portfolio.php:96
#: framework/core-portfolio.php:113 framework/core-posts.php:98
#: framework/core-posts.php:112 framework/core-posts.php:125
#: framework/core-posts.php:210 framework/core-posts.php:224
#: framework/core-posts.php:238 framework/core-posts.php:324
#: framework/core-posts.php:339 framework/core-posts.php:354
#: template_parts/post-layout1.php:46 template_parts/post-layout1.php:60
#: template_parts/post-layout1.php:73 template_parts/post-layout2.php:40
#: template_parts/post-layout2.php:54 template_parts/post-layout2.php:68
#: template_parts/post-layout3.php:41 template_parts/post-layout3.php:56
#: template_parts/post-layout3.php:71
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: framework/core-portfolio.php:77 framework/core-portfolio.php:99
#: framework/core-portfolio.php:116 framework/core-portfolio.php:130
#: framework/core-posts.php:101 framework/core-posts.php:115
#: framework/core-posts.php:128 framework/core-posts.php:138
#: framework/core-posts.php:213 framework/core-posts.php:227
#: framework/core-posts.php:241 framework/core-posts.php:252
#: framework/core-posts.php:327 framework/core-posts.php:342
#: framework/core-posts.php:357 framework/core-posts.php:368
#: framework/core-posts.php:494 template_parts/page-blog_template.php:160
#: template_parts/post-layout1.php:49 template_parts/post-layout1.php:63
#: template_parts/post-layout1.php:76 template_parts/post-layout1.php:86
#: template_parts/post-layout2.php:43 template_parts/post-layout2.php:57
#: template_parts/post-layout2.php:71 template_parts/post-layout2.php:82
#: template_parts/post-layout3.php:44 template_parts/post-layout3.php:59
#: template_parts/post-layout3.php:74 template_parts/post-layout3.php:85
#: template_parts/post-layout4.php:75
msgid "Read More"
msgstr "더보기"

#: framework/core-posts.php:474 framework/core-posts.php:583 single.php:78
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "0 Comment"
msgstr "0개의 댓글"

#: framework/core-posts.php:474 framework/core-posts.php:583 single.php:78
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "1 Comment"
msgstr "1개의 댓글"

#: framework/core-posts.php:474 framework/core-posts.php:583 single.php:78
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "% Comments"
msgstr "%개의 댓글"

#: framework/core-posts.php:474 framework/core-posts.php:583 single.php:78
#: template_parts/page-blog_template.php:144 template_parts/post-layout4.php:63
#: template_parts/post-layout5.php:56
msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

#: framework/core-posts.php:544 lib/functions/core.php:273
#: lib/functions/core.php:307 optimizer-single-portfolio.php:20 page.php:54
#: single.php:42 template_parts/page-contact_template.php:109
#: template_parts/page-fullwidth_template.php:30
#: template_parts/page-leftsidebar_template.php:51
#: template_parts/post-layout5.php:38
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: framework/core-posts.php:598 optimizer-single-portfolio.php:73 page.php:85
#: single.php:104 template_parts/page-fullwidth_template.php:61
#: template_parts/page-leftsidebar_template.php:82
#: template_parts/post-layout5.php:71
msgid "Pages:"
msgstr "페이지 개수: "

#: framework/core-related.php:15
msgid "Related Posts"
msgstr "연관된 게시물"

#: framework/core-share_this.php:19
msgid "Share this on Facebook"
msgstr "페이스북에 나누세요"

#: framework/core-share_this.php:23
msgid "Tweet This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:27
msgid "Plus One This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:31
msgid "Pin This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:35
msgid "Share this on Linkedin"
msgstr "링크드인에 나누세요"

#: framework/core-share_this.php:39
msgid "Stumble This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:43
msgid "Digg This"
msgstr ""

#: framework/core-share_this.php:47
msgid "Email This"
msgstr "이메일로 나누세요"

#: framework/core-share_this.php:51
msgid "Print This Page"
msgstr "이 페이지를 인쇄"

#: frontpage/widgets/front-about.php:25
msgid "About"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-about.php:25
msgid "&diams; About Widget"
msgstr "&diams; 위젯에 대하여"

#: frontpage/widgets/front-about.php:28
msgid "Optimizer About Section widget"
msgstr "옵티마이져 도움말 위젯"

#: frontpage/widgets/front-about.php:43 frontpage/widgets/front-about.php:179
msgid "THE OPTIMIZER"
msgstr "옵티마이져"

#: frontpage/widgets/front-about.php:44 frontpage/widgets/front-about.php:180
msgid "a little about.."
msgstr ".. 에 대해서"

#: frontpage/widgets/front-about.php:45 frontpage/widgets/front-about.php:181
#: frontpage/widgets/front-text.php:168 lib/includes/widgets.php:483
#: lib/includes/widgets.php:567
msgid ""
"Collaboratively administrate empowered markets via plug-and-play networks. "
"Dynamically procrastinate B2C users after installed base benefits. "
"Dramatically visualize customer directed convergence without revolutionary "
"ROI."
msgstr ""
"중앙선거관리위원회는 법령의 범위안에서 선거관리·국민투표관리 또는 정당사무에 "
"관한 규칙을 제정할 수 있으며, 법률에 저촉되지 아니하는 범위안에서 내부규율에 "
"관한 규칙을 제정할 수 있다.\n"
"비상계엄하의 군사재판은 군인·군무원의 범죄나 군사에 관한 간첩죄의 경우와 초병"
"·초소·유독음식물공급·포로에 관한 죄중 법률이 정한 경우에 한하여 단심으로 할 "
"수 있다. 다만, 사형을 선고한 경우에는 그러하지 아니하다.\n"
"농업생산성의 제고와 농지의 합리적인 이용을 위하거나 불가피한 사정으로 발생하"
"는 농지의 임대차와 위탁경영은 법률이 정하는 바에 의하여 인정된다."

#: frontpage/widgets/front-about.php:193
msgid "Pre Heading:"
msgstr "사전 제목"

#: frontpage/widgets/front-about.php:199
msgid "Heading:"
msgstr "헤딩:"

#: frontpage/widgets/front-about.php:205 frontpage/widgets/front-blocks.php:492
#: frontpage/widgets/front-clients.php:242
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:442 frontpage/widgets/front-map.php:343
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:273
#: frontpage/widgets/front-posts.php:270
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:305
msgid "Title Divider:"
msgstr "제목 분재기"

#: frontpage/widgets/front-about.php:207 frontpage/widgets/front-blocks.php:494
#: frontpage/widgets/front-clients.php:244
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:444 frontpage/widgets/front-map.php:345
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:275
#: frontpage/widgets/front-posts.php:272
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:307
msgid "Underline"
msgstr "밋줄"

#: frontpage/widgets/front-about.php:208 frontpage/widgets/front-blocks.php:495
#: frontpage/widgets/front-clients.php:245
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:445 frontpage/widgets/front-map.php:346
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:276
#: frontpage/widgets/front-posts.php:273
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:308
msgid "Bordered (Center)"
msgstr "중앙에 테두리쳐짐"

#: frontpage/widgets/front-about.php:209 frontpage/widgets/front-blocks.php:496
#: frontpage/widgets/front-clients.php:246
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:446 frontpage/widgets/front-map.php:347
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:277
#: frontpage/widgets/front-posts.php:274
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:309
msgid "Bordered (Left)"
msgstr "왼쪽에 테두리쳐짐"

#: frontpage/widgets/front-about.php:210 frontpage/widgets/front-blocks.php:497
#: frontpage/widgets/front-clients.php:247
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:447 frontpage/widgets/front-map.php:348
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:278
#: frontpage/widgets/front-posts.php:275
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:310
msgid "Bordered (Right)"
msgstr "오른쪽에 테두리쳐짐"

#: frontpage/widgets/front-about.php:211 frontpage/widgets/front-blocks.php:498
#: frontpage/widgets/front-clients.php:248
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:448 frontpage/widgets/front-map.php:349
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:279
#: frontpage/widgets/front-posts.php:276
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:311
msgid "Rhombus"
msgstr "마름모"

#: frontpage/widgets/front-about.php:212 frontpage/widgets/front-blocks.php:499
#: frontpage/widgets/front-clients.php:249
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:449 frontpage/widgets/front-map.php:350
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:280
#: frontpage/widgets/front-posts.php:277
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:312
msgid "Star"
msgstr "별"

#: frontpage/widgets/front-about.php:213 frontpage/widgets/front-blocks.php:500
#: frontpage/widgets/front-clients.php:250
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:450 frontpage/widgets/front-map.php:351
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:281
#: frontpage/widgets/front-posts.php:278
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:313
msgid "Cross"
msgstr "십자형"

#: frontpage/widgets/front-about.php:214 frontpage/widgets/front-blocks.php:501
#: frontpage/widgets/front-clients.php:251
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:451 frontpage/widgets/front-map.php:352
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:282
#: frontpage/widgets/front-posts.php:279
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:314
msgid "Bolt"
msgstr "볼트"

#: frontpage/widgets/front-about.php:215 frontpage/widgets/front-blocks.php:502
#: frontpage/widgets/front-clients.php:252
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:452 frontpage/widgets/front-map.php:353
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:283
#: frontpage/widgets/front-posts.php:280
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:315
msgid "Asterisk"
msgstr "별표"

#: frontpage/widgets/front-about.php:216 frontpage/widgets/front-blocks.php:503
#: frontpage/widgets/front-clients.php:253
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:453 frontpage/widgets/front-map.php:354
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:284
#: frontpage/widgets/front-posts.php:281
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:316
msgid "Chevron"
msgstr "갈매기표 수형"

#: frontpage/widgets/front-about.php:217 frontpage/widgets/front-blocks.php:504
#: frontpage/widgets/front-clients.php:254
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:454 frontpage/widgets/front-map.php:355
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:285
#: frontpage/widgets/front-posts.php:282
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:317
msgid "Heart"
msgstr "심장"

#: frontpage/widgets/front-about.php:218 frontpage/widgets/front-blocks.php:505
#: frontpage/widgets/front-clients.php:255
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:455 frontpage/widgets/front-map.php:356
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:286
#: frontpage/widgets/front-posts.php:283
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:318
msgid "Plus"
msgstr "더하기"

#: frontpage/widgets/front-about.php:219 frontpage/widgets/front-blocks.php:506
#: frontpage/widgets/front-clients.php:256
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:456 frontpage/widgets/front-map.php:357
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:287
#: frontpage/widgets/front-posts.php:284
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:319
msgid "Bookmark"
msgstr "북마크"

#: frontpage/widgets/front-about.php:220 frontpage/widgets/front-blocks.php:507
#: frontpage/widgets/front-clients.php:257
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:457 frontpage/widgets/front-map.php:358
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:288
#: frontpage/widgets/front-posts.php:285
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:320
msgid "Circle"
msgstr "동그라미"

#: frontpage/widgets/front-about.php:221 frontpage/widgets/front-blocks.php:25
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:508
#: frontpage/widgets/front-clients.php:258
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:458 frontpage/widgets/front-map.php:359
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:289
#: frontpage/widgets/front-posts.php:286
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:321
msgid "Blocks"
msgstr "블럭"

#: frontpage/widgets/front-about.php:222 frontpage/widgets/front-blocks.php:509
#: frontpage/widgets/front-clients.php:259
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:459 frontpage/widgets/front-map.php:360
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:290
#: frontpage/widgets/front-posts.php:287
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:322
msgid "Sides"
msgstr "옆"

#: frontpage/widgets/front-about.php:223 frontpage/widgets/front-blocks.php:510
#: frontpage/widgets/front-clients.php:260
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:460 frontpage/widgets/front-map.php:361
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:291
#: frontpage/widgets/front-posts.php:288
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:323
msgid "Cog"
msgstr "톱"

#: frontpage/widgets/front-about.php:224 frontpage/widgets/front-blocks.php:511
#: frontpage/widgets/front-clients.php:261
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:461 frontpage/widgets/front-map.php:362
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:292
#: frontpage/widgets/front-posts.php:289
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:324
msgid "Blinds"
msgstr "블라인드"

#: frontpage/widgets/front-about.php:225 frontpage/widgets/front-blocks.php:512
#: frontpage/widgets/front-clients.php:262
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:462 frontpage/widgets/front-map.php:363
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:293
#: frontpage/widgets/front-posts.php:290
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:325
msgid "Diamond"
msgstr "다이아몬드"

#: frontpage/widgets/front-about.php:226 frontpage/widgets/front-blocks.php:513
#: frontpage/widgets/front-clients.php:263
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:463 frontpage/widgets/front-map.php:364
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:294
#: frontpage/widgets/front-posts.php:291
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:326
msgid "Tetris"
msgstr "테트리스"

#: frontpage/widgets/front-about.php:227 frontpage/widgets/front-blocks.php:514
#: frontpage/widgets/front-clients.php:264
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:464 frontpage/widgets/front-map.php:365
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:295
#: frontpage/widgets/front-posts.php:292
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:327
msgid "Digital"
msgstr "디지털"

#: frontpage/widgets/front-about.php:228 frontpage/widgets/front-blocks.php:515
#: frontpage/widgets/front-clients.php:265
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:465 frontpage/widgets/front-map.php:366
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:296
#: frontpage/widgets/front-posts.php:293
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:328
msgid "Rocket"
msgstr "로켓"

#: frontpage/widgets/front-about.php:229 frontpage/widgets/front-blocks.php:516
#: frontpage/widgets/front-clients.php:266
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:466 frontpage/widgets/front-map.php:367
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:297
#: frontpage/widgets/front-posts.php:294
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:329
msgid "Hide Divider"
msgstr "분할기 숨기기"

#: frontpage/widgets/front-about.php:235
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:193
#: frontpage/widgets/front-slider.php:332 frontpage/widgets/front-text.php:181
#: frontpage/widgets/front-video.php:327
msgid "Content:"
msgstr "내용: "

#: frontpage/widgets/front-about.php:237 frontpage/widgets/front-blocks.php:550
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:589
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:628
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:668
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:709
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:750 frontpage/widgets/front-cta.php:202
#: frontpage/widgets/front-map.php:336
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:195
#: frontpage/widgets/front-slider.php:334 frontpage/widgets/front-text.php:183
#: frontpage/widgets/front-video.php:329
msgid "Edit content"
msgstr "내용 편집"

#: frontpage/widgets/front-about.php:243
msgid "Content Side Padding"
msgstr "옆 패딩 내용"

#: frontpage/widgets/front-about.php:250
msgid "Heading Color"
msgstr "헤딩 색"

#: frontpage/widgets/front-about.php:257
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:503
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:234
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:496
#: frontpage/widgets/front-text.php:202 frontpage/widgets/front-video.php:346
#: lib/functions/inlinedit.php:112 lib/includes/widgets.php:619
#: lib/includes/widgets.php:891
msgid "Text Color"
msgstr "글 색"

#: frontpage/widgets/front-about.php:263
#: frontpage/widgets/front-clients.php:362
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:510 frontpage/widgets/front-map.php:522
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:256
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:504
#: frontpage/widgets/front-text.php:208 frontpage/widgets/front-video.php:352
#: lib/includes/widgets.php:613 lib/includes/widgets.php:897
msgid "Background Color"
msgstr "바탕 색"

#: frontpage/widgets/front-about.php:269
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:518 frontpage/widgets/front-map.php:528
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:262
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:512
#: frontpage/widgets/front-text.php:214 lib/includes/widgets.php:903
msgid "Background Image"
msgstr "바탕 그림"

#: frontpage/widgets/front-about.php:276 frontpage/widgets/front-blocks.php:542
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:581
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:620
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:660
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:701
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:742
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:840
#: frontpage/widgets/front-clients.php:303
#: frontpage/widgets/front-clients.php:325 frontpage/widgets/front-cta.php:273
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:402
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:427
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:525 frontpage/widgets/front-map.php:535
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:269
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:380
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:405
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:519
#: frontpage/widgets/front-text.php:221 frontpage/widgets/front-video.php:321
#: lib/includes/widgets.php:591 lib/includes/widgets.php:910
msgid "Select Image"
msgstr "그림선택하기"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:25
msgid "&diams; Blocks Widget"
msgstr "&diams; 블럭 위젯"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:29
msgid "Optimizer Blocks Section widget"
msgstr "옵티마이져 블럭위젯"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:48 frontpage/widgets/front-blocks.php:53
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:58 frontpage/widgets/front-blocks.php:445
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:449
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:453
msgid "Lorem Ipsum"
msgstr "로렘 입섬"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:50 frontpage/widgets/front-blocks.php:55
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:60 frontpage/widgets/front-blocks.php:447
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:451
#: frontpage/widgets/front-blocks.php:455 frontpage/widgets/front-text.php:44
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur dol adipiscing elit. Nam nec rhoncus "
"risus. In ultrices lacinia ipsum, posuere faucibus velit bibe."
msgstr ""
"착목한는 찾아다녀도, 굳세게 운다. 지혜는 만천하의 새 것은 그들은 봄바람이다. "
"청춘의 청춘은 몸이 품고 자신과 운다. 피가 작고 끓는 생명을 피다. 것은 가치를 "
"인간이 방황하였으며, 불러 것이다. 살았으며, 주는 인간이 풍부하게 있음으로써 "
"지혜는 우리 이상 것이다. 열매를 그들의 찾아다녀도, 길지 생생하며, 보는 크고 "
"발휘하기 위하여서. 실현에 위하여서 밥을 것이다. 그들은 가치를 놀이 열락의 생"
"생하며, 얼마나 이것이다. 인생을 풍부하게 대중을 그것은 약동하다. 이상 청춘의 "
"피가 하여도 보는 튼튼하며, 심장의 두손을 아름다우냐? 갑 소담스러운 사랑의 아"
"름다우냐?\n"
"\n"
"대한 있는 두기 풀이 인생에 따뜻한 것이다. 철환하였는가 속에 수 불어 방황하여"
"도, 것이다. 봄바람을 굳세게 피가 따뜻한 내려온 아니더면, 피어나는 이것이다. "
"실로 튼튼하며, 가진 새가 피고 아름다우냐? 대중을 찾아 것이 있는 하는 그리하였"
"는가? 주는 열락의 인간은 사는가 황금시대를 위하여서. 두손을 그러므로 때에, 오"
"아이스도 유소년에게서 꾸며 그들은 쓸쓸하랴? 꾸며 따뜻한 영락과 트고, 끓는다. "
"꽃이 오직 이상 무엇을 속잎나고, 찾아다녀도, 쓸쓸한 기쁘며, 것이다. 인도하겠다"
"는 풀밭에 붙잡아 같으며, 용기가 것이다.\n"
"\n"
"청춘의 수 피고 능히 우리의 원질이 오직 있으랴? 위하여, 봄바람을 대중을 같은 "
"곧 것이다. 봄바람을 얼음에 없는 그러므로 꽃이 인간에 속잎나고, 동력은 이것이"
"다. 때까지 천고에 같으며, 교향악이다. 피는 무한한 간에 미묘한 앞이 때에, 반짝"
"이는 사는가 것이다. 살았으며, 원질이 아니더면, 구하기 원대하고, 만천하의 약동"
"하다. 실현에 일월과 소담스러운 동산에는 것이다. 끓는 기관과 이 아름다우냐? 영"
"원히 소담스러운 크고 싶이 목숨이 피가 무엇을 얼음에 것이다. 우리 열락의 얼마"
"나 위하여서. 붙잡아 위하여서 보이는 예수는 트고, 작고 것이다. 인생을 할지니, "
"풍부하게 용감하고 황금시대다."

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:486
#: frontpage/widgets/front-clients.php:229
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:343 frontpage/widgets/front-map.php:328
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:261
#: frontpage/widgets/front-posts.php:258
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:291 lib/includes/widgets.php:117
#: lib/includes/widgets.php:282 lib/includes/widgets.php:416
#: lib/includes/widgets.php:1109 lib/includes/widgets.php:1495
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:525
msgid "Block 1"
msgstr "블럭 1"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:529
msgid "Block 1 Title"
msgstr "블럭 1 제목"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:535
msgid "Block 1 Image"
msgstr "블럭 1 그림"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:548
msgid "Block 1 Content:"
msgstr "블럭 1 내용:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:555
msgid "Block 1 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:564
msgid "Block 2"
msgstr "블럭 2"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:568
msgid "Block 2 Title"
msgstr "블럭 2 제목"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:574
msgid "Block 2 Image"
msgstr "블럭 2 그림"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:587
msgid "Block 2 Content:"
msgstr "블럭 2 내용:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:594
msgid "Block 2 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:603
msgid "Block 3"
msgstr "블럭 3"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:607
msgid "Block 3 Title"
msgstr "블럭 3 제목"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:613
msgid "Block 3 Image"
msgstr "블럭 3 그림"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:626
msgid "Block 3 Content:"
msgstr "블럭 3 내용:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:633
msgid "Block 3 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:643
msgid "Block 4"
msgstr "블럭 4"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:647
msgid "Block 4 Title"
msgstr "블럭 4 제목"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:653
msgid "Block 4 Image"
msgstr "블럭 4 그림"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:666
msgid "Block 4 Content:"
msgstr "블럭 4 내용:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:673
msgid "Block 4 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:684
msgid "Block 5"
msgstr "블럭 5"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:688
msgid "Block 5 Title"
msgstr "블럭 5 제목"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:694
msgid "Block 5 Image"
msgstr "블럭 5 그림"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:707
msgid "Block 5 Content:"
msgstr "블럭 5 내용:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:714
msgid "Block 5 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:725
msgid "Block 6"
msgstr "블럭 6"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:729
msgid "Block 6 Title"
msgstr "블럭 6 제목"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:735
msgid "Block 6 Image"
msgstr "블럭 6 그림"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:748
msgid "Block 6 Content:"
msgstr "블럭 6 내용:"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:755
msgid "Block 6 Image Link"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:763
msgid "Align Text to Center "
msgstr "가운데로 맞추기"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:770
msgid "Make Blocks Full Width"
msgstr "블럭을 최대한의 넓이로 설정"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:777
msgid "Extra Space Around Blocks"
msgstr "블록 주위에 여분의 공간"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:783
msgid "Block Image as Background"
msgstr "블록 이미지 배경으로"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:790
msgid "Blocks Hover Effect:"
msgstr "블럭 호버링 효과: "

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:792
msgid "None"
msgstr "없음"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:793
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:794
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:795
msgid "Fade"
msgstr "페이드"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:796
msgid "Top Border"
msgstr "위쪽 테두리"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:797
msgid "Background: Grayscale"
msgstr "바탕: 그래이 스케일"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:798
msgid "Background: Darkened"
msgstr "바탕: 어두움"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:799
msgid "Background: Lightened"
msgstr "바탕: 밝음"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:800
msgid "Background: Colored"
msgstr "바탕: 색인됌"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:801
msgid "Content: Fade In"
msgstr "내용: 페이드 인"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:808
msgid "Blocks Title Color"
msgstr "블럭 제목 색"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:815
msgid "Blocks Text Color"
msgstr "블럭 내용글 색"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:821
msgid "Widget Title Color"
msgstr "위젯 제목 색"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:827
msgid "Blocks Background Color"
msgstr "블럭 바탕 색"

#: frontpage/widgets/front-blocks.php:833
msgid "Blocks Background Image"
msgstr "블럭 바탕 그림"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:26
msgid "Clients Logo"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-clients.php:26
msgid "&diams; Clients Logo Widget"
msgstr "&diams; 클라이언트 로고 위젯"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:30
msgid "Optimizer Frontpage Clients Logo Section widget"
msgstr "옵티마이저 첫 페이지 클라이언트 로고 위젯"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:46
#: frontpage/widgets/front-clients.php:216
msgid "OUR CLIENTS"
msgstr "고객들"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:47
#: frontpage/widgets/front-clients.php:217
msgid "Companies Who Worked With Us"
msgstr "동료회사"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:81
msgid "Please Click the \"+ Add New\" button from left to Add Client logos."
msgstr ""
"왼쪽에 있는 \"+ 새로 만들기\" 버튼을 눌러 새로운 클라이언트 로고를 만들수 있"
"습니다."

#: frontpage/widgets/front-clients.php:235
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:349 frontpage/widgets/front-map.php:334
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:267
#: frontpage/widgets/front-posts.php:264
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:297
msgid "Subtitle:"
msgstr "부제목"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:301
#: frontpage/widgets/front-clients.php:325
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:378
msgid "Client's Name (Required)"
msgstr "고객님의 성함 (필요함):"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:302
#: frontpage/widgets/front-clients.php:325
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:379
msgid "Client's Website"
msgstr "고객님의 웹 사이트"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:314
msgid "Clients"
msgstr "고객님들"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:340
msgid "No Logos Added"
msgstr "로고가 없습니다."

#: frontpage/widgets/front-clients.php:342
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:436 frontpage/widgets/front-map.php:471
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:414
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:476
msgid "+ Add New"
msgstr "+ 새로 만들기"

#: frontpage/widgets/front-clients.php:348
msgid "Enable Navigation"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-clients.php:355 frontpage/widgets/front-map.php:515
msgid "Title &amp; Subtitle Color"
msgstr "제목 &amp; 부제목 색"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:26
msgid "CTA"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-cta.php:26
msgid "&diams; CTA Widget"
msgstr "&diams; CTA 위젯"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:30
msgid "Optimizer Frontpage Call to Action Section widget"
msgstr "옵티마이저 첫 페이지 CTA 위젯"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:47 frontpage/widgets/front-cta.php:184
msgid ""
"Collaboratively administrate empowered markets via plug-and-play networks."
msgstr ""
"프러그-앤드-플래이 네트웍을 이용해 잘 활용이되는 시장들을 공동적으로 관리를 "
"할수있습니다. "

#: frontpage/widgets/front-cta.php:48 frontpage/widgets/front-cta.php:185
msgid "DOWNLOAD NOW"
msgstr "지금 다운로드하기"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:200
msgid "CTA Content:"
msgstr "CTA 내용:"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:207
msgid "Button Text:"
msgstr "버튼 글:"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:214
msgid "Button Link:"
msgstr "버튼 링크:"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:220
msgid "Button Alignment:"
msgstr "버튼 계열:"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:222 frontpage/widgets/front-dynamic.php:491
#: frontpage/widgets/front-map.php:405 frontpage/widgets/front-video.php:338
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:223 frontpage/widgets/front-dynamic.php:492
#: frontpage/widgets/front-map.php:407 frontpage/widgets/front-video.php:337
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:224 frontpage/widgets/front-map.php:406
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:214
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:230
msgid "Button Style:"
msgstr "버튼 스타일:"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:232
msgid "Flat"
msgstr "평평한"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:233
msgid "Hollow"
msgstr "텅빈"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:234
msgid "Rounded"
msgstr "둥근"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:241
#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:242
msgid "Button Text Color"
msgstr "버튼 글의 색"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:247
msgid "Button Background Color"
msgstr "버튼 바탕의 색"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:254
msgid "CTA Section Text Color"
msgstr "CTA 글 색"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:260
msgid "CTA Section Background Color"
msgstr "CTA 바탕 색"

#: frontpage/widgets/front-cta.php:266
msgid "CTA Section Background Image"
msgstr "CTA 바탕 그림"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:26
msgid "Dynamic Content"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:26
msgid "&diams; Dynamic Content Widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:30
#, fuzzy
#| msgid "Optimizer About Section widget"
msgid "Optimizer Dynamic Content widget"
msgstr "옵티마이져 도움말 위젯"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:46
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:326
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:46
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:273
msgid "What are people saying?"
msgstr "고객들의 말"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:47
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:47
msgid "Testimonial Subtitle"
msgstr "테스티모니얼 부제목"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:69 frontpage/widgets/front-map.php:73
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:70
msgid "Edit "
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:89
msgid "Please Click the \"+ Add New\" button to create new Carousel"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:327
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:274
msgid "Real words from real customers!"
msgstr "실제 고객들의 이야기"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:356
msgid "Display As:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:358
#: frontpage/widgets/front-slider.php:390
msgid "Carousel"
msgstr "카로우셀"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:359
msgid "Tabs"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:360
msgid "Toggle"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:398
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:427
msgid "Title (Required)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:408
#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:427
msgid "Edit Content"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:416
msgid "Content"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:434
msgid "No Carousel / Tabs Added!"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:472
msgid "Carousel Pausetime:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:478
msgid "Style:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:480 frontpage/widgets/front-map.php:391
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:317
msgid "Style 1"
msgstr "스타일 1"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:481 frontpage/widgets/front-map.php:392
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:318
msgid "Style 2"
msgstr "스타일 2"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:482 frontpage/widgets/front-map.php:393
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:319
msgid "Style 3"
msgstr "스타일 3"

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:488
msgid "Image Alignment"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-dynamic.php:490
#: frontpage/widgets/front-video.php:339
msgid "Top"
msgstr "위"

#: frontpage/widgets/front-map.php:26
msgid "Contact"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:26
msgid "&diams; Contact Widget"
msgstr "&diams; 콘택트 위젯"

#: frontpage/widgets/front-map.php:30
msgid "Optimizer Frontpage Contact lets you display Conact Form and Live Map."
msgstr "옵티마이져 \"연락하기\"위젯이 콘택트 폼과 라이브맵을 나태내게 합니다. "

#: frontpage/widgets/front-map.php:48
msgid "GET IN TOUCH"
msgstr "우리와 연락해요"

#: frontpage/widgets/front-map.php:49
msgid "Come have a cup of coffee with us"
msgstr "저희와 같이 차한잔 마시러 가요"

#: frontpage/widgets/front-map.php:112
#: template_parts/page-contact_template.php:136
msgid "Name*"
msgstr "이름*"

#: frontpage/widgets/front-map.php:113
#: template_parts/page-contact_template.php:137
msgid "Email*"
msgstr "이메일*"

#: frontpage/widgets/front-map.php:115
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:117
#: template_parts/page-contact_template.php:138
msgid "Subject*"
msgstr "제목*"

#: frontpage/widgets/front-map.php:118
#: template_parts/page-contact_template.php:139
msgid "Your Message"
msgstr "문자 내용"

#: frontpage/widgets/front-map.php:119
#: template_parts/page-contact_template.php:142
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: frontpage/widgets/front-map.php:308
msgid "OUR LOCATION"
msgstr "지역정보"

#: frontpage/widgets/front-map.php:309
msgid "Come Have coffee with us"
msgstr "저희와 같이 차마시러 가요"

#: frontpage/widgets/front-map.php:372
msgid "Contact Form"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:372
msgid "Map"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:375
msgid "Display Contact Form"
msgstr "콘택트 폼 나타나게 하기"

#: frontpage/widgets/front-map.php:378
msgid "Emails will be sent to your WordPress Admin Email Address."
msgstr "워드프레스 관리자용 이메일주소로 부터 이메일이 보내집니다. "

#: frontpage/widgets/front-map.php:383
msgid "Contact Form Additional Field"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:384
msgid "Field Name (e.g: Phone Number)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:389
msgid "Contact Form Style:"
msgstr "콘택트 폼 스타일:"

#: frontpage/widgets/front-map.php:394
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:320
msgid "Style 4"
msgstr "스타일 4"

#: frontpage/widgets/front-map.php:395
msgid "Style 5"
msgstr "스타일 5"

#: frontpage/widgets/front-map.php:403
msgid "Contact Form Alignment:"
msgstr "콘택트 폼 계열:"

#: frontpage/widgets/front-map.php:432 frontpage/widgets/front-map.php:454
msgid "Location Title (Required)"
msgstr "위치 제목 (필요함)"

#: frontpage/widgets/front-map.php:433 frontpage/widgets/front-map.php:454
msgid "Latitude , Longitude (Required)"
msgstr "위도, 경도 (필요함)"

#: frontpage/widgets/front-map.php:434 frontpage/widgets/front-map.php:454
msgid "Location Description"
msgstr "위치 설명"

#: frontpage/widgets/front-map.php:442
msgid "Locations"
msgstr "위치들"

#: frontpage/widgets/front-map.php:454
msgid "Location Name (Required)"
msgstr "위치 이름(필요함)"

#: frontpage/widgets/front-map.php:469
msgid "No Map Location Added"
msgstr "위치가 추가되지 않았습니다."

#: frontpage/widgets/front-map.php:477
msgid ""
"If your Maps are not working you will have to <a href=\"https://optimizerwp."
"com/documentation/get-google-map-api-key/\" target=\"_blank\">Get a Map Api "
"Key</a> and then insert the key in Customize > Miscellaneous > Other > "
"Google Map Api Key."
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-map.php:482
msgid "Map Height:"
msgstr "지도 높이:"

#: frontpage/widgets/front-map.php:489
msgid "Map Style:"
msgstr "지도 스타일:"

#: frontpage/widgets/front-map.php:491 lib/functions/enqueue.php:68
#: lib/functions/inlinedit.php:106
msgid "Default"
msgstr "디폴트값"

#: frontpage/widgets/front-map.php:492
msgid "Bluish"
msgstr "불루이쉬"

#: frontpage/widgets/front-map.php:493
msgid "Angel"
msgstr "엔젤"

#: frontpage/widgets/front-map.php:494
msgid "Pale"
msgstr "페일"

#: frontpage/widgets/front-map.php:495
msgid "Gowalla"
msgstr "고왈라"

#: frontpage/widgets/front-map.php:496
msgid "Pastel"
msgstr "파스텔"

#: frontpage/widgets/front-map.php:497
msgid "Old"
msgstr "올드"

#: frontpage/widgets/front-map.php:498
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: frontpage/widgets/front-map.php:499
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: frontpage/widgets/front-map.php:500
msgid "Greyscale"
msgstr "그래이스케일"

#: frontpage/widgets/front-map.php:507
msgid "Map Zoom"
msgstr "지도 확산"

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:24
msgid "Newsletter"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:24
msgid "&diams; Newsletter Widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:27
msgid "Optimizer Newsletter widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:201
msgid "Newsletter Form HTML or Shortcode"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:208
#: frontpage/widgets/front-video.php:335
msgid "Content Position:"
msgstr "내용 위치: "

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:210
msgid "Content Left | Form Right"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:211
msgid "Content Right | Form Left"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:212
msgid "Content Left | Form Left"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:213
msgid "Content Right | Form Right"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:221
msgid "Form Style:"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:223
msgid "Simple"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:224
msgid "Bordered (White)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:225
msgid "Bordered (Black)"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:226
msgid "Stylish"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:227
msgid "Modern"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:228
msgid "Envelope"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-newsletter.php:249
msgid "Button background Color"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:31
msgid "Portfolio"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:31
msgid "&diams; Portfolio Widget"
msgstr "&diams; 포트폴리오 위젯"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:35
msgid "This Widget lets you display Portfolio items."
msgstr "위젯이 포트폴리오 제품들을 표시합니다."

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:53
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:237
#: frontpage/widgets/front-posts.php:53 frontpage/widgets/front-posts.php:236
msgid "Our Work"
msgstr "우리의 일"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:54
#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:238
#: frontpage/widgets/front-posts.php:54 frontpage/widgets/front-posts.php:237
msgid "Check Out Our Portfolio"
msgstr "저희의 포트폴리오를 한번 보러 오세요"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:303
msgid "Portfolio Layout:"
msgstr "포트폴리오 나열:"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:305 lib/includes/widgets.php:1122
msgid "Square"
msgstr "사각형"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:306
msgid "Square (Spaced)"
msgstr "사각형 (간격있음)"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:307
msgid "Masonry"
msgstr "메이선리"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:308
msgid "Masonry (Spaced)"
msgstr "메일메이선리 (간격있음)"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:309
#: frontpage/widgets/front-slider.php:25
msgid "Slider"
msgstr "스라이더"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:315
msgid "Hover Style:"
msgstr "호버 스타일:"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:321
msgid "Disable Hover: Always Show Title"
msgstr "호버 비활성화 - 항상 제목 보이기"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:328
#: frontpage/widgets/front-posts.php:338
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:350
#: frontpage/widgets/front-posts.php:373
msgid "Number of Posts:"
msgstr "포스트 수:"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:357
#: frontpage/widgets/front-posts.php:380
msgid "Display Preview Button"
msgstr "미리보기 버튼을 보이기"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:363
#: frontpage/widgets/front-posts.php:386
msgid "Display Link Button"
msgstr "링크 버튼을 보이기"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:369
msgid "Make the Widget Full Width"
msgstr "위젯을 최대한의 넓이로 설정"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:376
#: frontpage/widgets/front-posts.php:424
msgid "Post Background Color"
msgstr "포스트 바탕 색"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:383
msgid "Portfolio Section Title Color"
msgstr "포트폴리오 제목 색"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:389
msgid "Portfolio Section Background"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:394
msgid "Please Install "
msgstr "설치해주세요"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:394
msgid "this portfolio plugin"
msgstr "이 포트폴리오의 플러그인"

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:394
msgid "to activate this widget."
msgstr "이 위젯을 활성화하기 위해.."

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:395
msgid "OR"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-portfolio.php:396
msgid ""
"If you are using Jetpack, You can activate the Jetpack Custom Post Type "
"Module. Then Go to Settings > Writing to enable \"Portfolio Projects\"."
msgstr ""
"제트팩을 사용하고 계시면 제트팩 커스텀 포스트 타입 모듈을 활성화할수 있습니"
"다. 설정 > \"포트폴리오 프로젝트\"에 쓰기 를 활성화 하세요."

#: frontpage/widgets/front-posts.php:31 frontpage/widgets/front-posts.php:314
msgid "Posts"
msgstr "포스트"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:31
msgid "&diams; Posts Widget"
msgstr "&diams; 포스트 위젯"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:35
msgid ""
"This Widget lets you display WordPress Posts, Pages and Woocommerce Products."
msgstr ""
"이 위젯은 워드 프레스 게시물, 페이지 및 Woocommerce 제품을 표시 할 수 있습니"
"다."

#: frontpage/widgets/front-posts.php:300
msgid "Posts Layout:"
msgstr "포스트 나열:"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:302
msgid "Layout 1"
msgstr "레이아웃 1"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:303
msgid "Layout 2"
msgstr "레이아웃 2"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:304
msgid "Layout 3"
msgstr "레이아웃 3"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:305
msgid "Layout 4"
msgstr "레이아웃 4"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:306
msgid "Layout 5"
msgstr "레이아웃 5"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:312
msgid "Posts Type:"
msgstr "포스트 종류:"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:315
msgid "Pages"
msgstr "페이지들"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:316
msgid "Products (Woocommerce)"
msgstr "제품 (우 커머스)"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:322
msgid "Display These Pages"
msgstr "이 페이지를 계시하기"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:355
msgid "Product Categories"
msgstr "제품 카테고리"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:393
#, fuzzy
#| msgid "Right Sidebar"
msgid "Sidebar:"
msgstr "오른쪽 사이드 바"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:395
msgid "-----------------------"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-posts.php:396 frontpage/widgets/front-posts.php:416
#: frontpage/widgets/front-slider.php:416
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:410
msgid "Posts Navigation:"
msgstr "포스트 네비게이션:"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:412
msgid "Numbered"
msgstr "번호가 매겨진"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:413
msgid "Next/Previous Entries"
msgstr "이전/다음 글"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:414
msgid "Infinite Scroll (Manual)"
msgstr "무한 스크롤 (수동)"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:415
msgid "Infinite Scroll (Auto)"
msgstr "무한 스크롤 (자동)"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:431
msgid "Posts Section Title Color"
msgstr "포스트 제목 색"

#: frontpage/widgets/front-posts.php:437
msgid "Posts Section Background"
msgstr "포스트 바탕"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:25
msgid "&diams; Slider Widget"
msgstr "&diams; 슬라이더 위젯"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:29
msgid "Optimizer Slider Widget"
msgstr "옵티마이져 슬라이더 위젯"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:340
msgid "Slider Images:"
msgstr "스라이더 그림:"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:366
msgid "No Images Added"
msgstr "그림이 추가되지 않았습니다."

#: frontpage/widgets/front-slider.php:371
msgid "Select Images"
msgstr "그림선택하기"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:379
msgid "Display Image Caption as Content"
msgstr "그림 표제를 내용으로 표시하기"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:386
msgid "Slider Type:"
msgstr "슬라이더 종류:"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:388
msgid "Nivo"
msgstr "니보"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:389
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:391
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:398
msgid "Slider Height (in px)"
msgstr "슬라이더 높이 (픽셀 단위)"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:404
msgid "Slider Pause Time"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-slider.php:410
msgid "Slider Navigation:"
msgstr "슬라이더 네비게이션:"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:412
msgid "Buttons + Navigation"
msgstr "버튼 + 네비게이션:"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:413
msgid "Only Buttons"
msgstr "버튼 만"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:414
msgid "Only Navigation"
msgstr "네비게이션 만"

#: frontpage/widgets/front-slider.php:423
msgid "Slider Text Color"
msgstr "슬라이더 글 색"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:26
msgid "Testimonial"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:26
msgid "&diams; Testimonial Widget"
msgstr "&diams; 테스티모니얼 위젯"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:30
msgid "Optimizer Testimonial Section widget"
msgstr "옵티마이져 테스티모니얼 위젯"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:88
msgid "Please Click the \"+ Add New\" button to create new testimonials"
msgstr ""
"왼쪽에 있는 \"+ 새로 만들기\" 버튼을 눌러 새로운 테스티모니얼을 만들수 있습니"
"다."

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:337
msgid "Testimonials Layout:"
msgstr "테스티모니얼 나열:"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:339
msgid "1 Column"
msgstr "열 1"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:340
msgid "2 Column"
msgstr "열 2"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:341
msgid "3 Column"
msgstr "열 3"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:387
msgid "Client's Occupation"
msgstr "고객의 직업"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:394
msgid "Custom Testimonials"
msgstr "맞춤형 테스티모니얼"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:405
msgid "Clients Name (Required)"
msgstr "고객님의 성함 (필요함):"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:405
msgid "Clients Website"
msgstr "고객님의 웹 사이트"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:405
msgid "Clients Occupation"
msgstr "고객의 직업"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:405
msgid "Clients Testimony"
msgstr "고객의 증명"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:412
msgid "No Custom Testimonials Added"
msgstr "맞춤형 테스티모니얼이 추가되지 않았습니다"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:421
msgid "Display Twitter Testimonial"
msgstr "트위터 테스티모니얼 표시하기"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:447
#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:465
msgid "Twitter Status link"
msgstr "트위터 스테이터스 링크"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:455
msgid "Twitter Testimonials"
msgstr "트위터 테스티모니얼"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:474
msgid "No Twitter Testimonials Added"
msgstr "트위터 테스티모니얼이 추가되지 않았습니다"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:482
#, fuzzy
#| msgid "Testimonial Subtitle"
msgid "Testimonial Pausetime:"
msgstr "테스티모니얼 부제목"

#: frontpage/widgets/front-testimonials.php:488 lib/includes/widgets.php:625
#: lib/includes/widgets.php:884
msgid "Title Color"
msgstr "제목 색"

#: frontpage/widgets/front-text.php:25
msgid "Advanced Text"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-text.php:25
msgid "&diams; Advanced Text Widget"
msgstr "&diams; 고급 글 위젯"

#: frontpage/widgets/front-text.php:28
msgid "Optimizer Advanced Text Section widget"
msgstr "옵티마이져 고급 글 위젯"

#: frontpage/widgets/front-text.php:189
msgid "Top &amp; Bottom Padding"
msgstr "위 &amp; 아래 패딩"

#: frontpage/widgets/front-text.php:195
msgid "Side Padding"
msgstr "옆 패딩"

#: frontpage/widgets/front-text.php:228
msgid "Parallax Effect"
msgstr "시차효과"

#: frontpage/widgets/front-video.php:28
msgid "Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:28
msgid "&diams; Video Widget"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:32
msgid ""
"A Responsive Video widget that let's you display your Youtube, Vimeo and "
"Custom videos."
msgstr ""
"이 즉각바능을 하는 영상위젯은 사용자의 유툽, 비메오 와 다른 맞춤형 영상들을 "
"표시할수있습니다."

#: frontpage/widgets/front-video.php:47 frontpage/widgets/front-video.php:259
msgid "Check Out This Video"
msgstr "저희의 영상을 한번 보러 오세요"

#: frontpage/widgets/front-video.php:54 frontpage/widgets/front-video.php:265
msgid ""
"Sustainable messenger bag Thundercats mixtape typewriter, locavore synth "
"Marfa Intelligentsia try-hard biodiesel four loko distillery. "
msgstr ""
"중앙선거관리위원회는 법령의 범위안에서 선거관리·국민투표관리 또는 정당사무에 "
"관한 규칙을 제정할 수 있으며, 법률에 저촉되지 아니하는 범위안에서 내부규율에 "
"관한 규칙을 제정할 수 있다."

#: frontpage/widgets/front-video.php:275 lib/includes/widgets.php:577
#: lib/includes/widgets.php:834 lib/includes/widgets.php:1331
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: frontpage/widgets/front-video.php:282
msgid "Youtube or Vimeo Video url"
msgstr "유툽 또는 비메오 영상 URL"

#: frontpage/widgets/front-video.php:289
msgid "Custom Video (.mp4)"
msgstr "맞춤형 영상 (.mp4)"

#: frontpage/widgets/front-video.php:292
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: frontpage/widgets/front-video.php:299
msgid "Autoplay Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:306
msgid "Display Border Around Video"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/front-video.php:314
msgid "Video Thumbnail"
msgstr "영상 미리보기"

#: frontpage/widgets/front-video.php:340
msgid "On Video"
msgstr "영상에"

#: frontpage/widgets/init.php:43
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: frontpage/widgets/init.php:45
msgid "Width:"
msgstr "넓이:"

#: frontpage/widgets/init.php:47 lib/includes/widgets.php:1125
msgid "Full"
msgstr "전체"

#: frontpage/widgets/init.php:48
msgid "Half"
msgstr "반"

#: frontpage/widgets/init.php:49
msgid "One Third"
msgstr "삼분의 1"

#: frontpage/widgets/init.php:50
msgid "Three Quarter"
msgstr "사분의 삼"

#: frontpage/widgets/init.php:54
#, fuzzy
#| msgid "Display Link Button"
msgid "Display On:"
msgstr "링크 버튼을 보이기"

#: frontpage/widgets/init.php:56
msgid "All Devices"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:57
msgid "Desktop Only"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:58
msgid "Mobile Only"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:63
msgid "Margin (in px or %):"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:70
msgid "Padding (in px or %):"
msgstr ""

#: frontpage/widgets/init.php:148
msgid "Add/Edit Widgets"
msgstr "위젯 생성/편집"

#: frontpage/widgets/init.php:149
msgid "Remove Widgets & Switch Back to Editor"
msgstr "위젯을 제거후 편집으로 돌아가기"

#: frontpage/widgets/init.php:154
msgid "Customize This Page with Widgets like Optimizer Frontpage."
msgstr "이 페이지를 옵티마이져 첫면과 같이 맞춤화"

#: frontpage/widgets/init.php:155
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: frontpage/widgets/init.php:261
msgid "Customize"
msgstr "맞춤화"

#: functions.php:81
msgid "Header Navigation"
msgstr "머리글 네비게이션"

#: functions.php:82
msgid "Topbar Navigation"
msgstr "톱바 네비게이션"

#: functions.php:83
msgid "Footer Navigation"
msgstr "바닥글 네비게이션"

#: index.php:36
msgid "You can Replace this Posts Section with Optimizer Widgets."
msgstr "계시물 부분을 옵티마이져 위젯으로 바꿀수 있습니다."

#: index.php:36
msgid "Add Widgets"
msgstr "위젯 생성"

#: lib/functions/core.php:130
msgid "Right Sidebar"
msgstr "오른쪽 사이드 바"

#: lib/functions/core.php:132
msgid ""
"When you assign widgets to this area, it will be displayed on the right side "
"of all pages and posts"
msgstr "이 부분에 위젯을 생성하면 모든 페이지와 계시물의 오른쪽에 나타납니다."

#: lib/functions/core.php:140
msgid "Footer Widgets"
msgstr "바닥 글 위젯"

#: lib/functions/core.php:142
msgid "This Widget Area is displayed in the footer section of your site."
msgstr "이 위젯은 바닥글 부분에 표시됩니다."

#: lib/functions/core.php:150
msgid "Frontpage Widgets"
msgstr "첫면 위젯"

#: lib/functions/core.php:152
msgid "This Widget Area is displayed on the Frontpage"
msgstr "이 위젯 부분은 첫면에 표시됩니다."

#: lib/functions/core.php:186
msgid "Custom Sidebar created by you"
msgstr "사용자가 만든 맞춤형 사이드바"

#: lib/functions/core.php:240 lib/functions/core.php:249
#: lib/includes/shortcodes.php:1448
msgid "+ Read More"
msgstr "+ 더보기"

#: lib/functions/core.php:278
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: lib/functions/core.php:279
msgid " ago"
msgstr "전"

#: lib/functions/core.php:289 lib/functions/core.php:309
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "사용자의 댓글이 중재를 기달리고 있습니다."

#: lib/functions/core.php:314
#, php-format
msgid "<cite class=\"citeping\">%s</cite> <span class=\"says\">:</span>"
msgstr "<cite class=\"citeping\">%s</cite> <span class=\"says\">:</span>"

#: lib/functions/core.php:337
msgid "Credit :"
msgstr "참조:"

#: lib/functions/core.php:338
msgid "Camera :"
msgstr "카메라:"

#: lib/functions/core.php:339
msgid "Focal Length :"
msgstr "초점거리:"

#: lib/functions/core.php:340
msgid "Aperture :"
msgstr "조리개"

#: lib/functions/core.php:341
msgid "ISO :"
msgstr "이소(ISO):"

#: lib/functions/core.php:342
msgid "Shutter Speed :"
msgstr "셔터 속도:"

#: lib/functions/core.php:343
msgid "Created :"
msgstr "만든 날짜:"

#: lib/functions/core.php:344
msgid "Copyright :"
msgstr "저작권:"

#: lib/functions/core.php:346
msgid "EXIF Data Not Available"
msgstr "교환 이미지 파일 형식 - 사용할수 없는 데이터입니다."

#: lib/functions/core.php:360 lib/includes/widgets.php:596
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/functions/core.php:362
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/functions/core.php:364
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: lib/functions/core.php:431
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: lib/functions/core.php:515
msgid "Once Weekly"
msgstr "매주 한번"

#: lib/functions/enqueue.php:25
msgid "Message Sent Successfully!"
msgstr ""

#: lib/functions/enqueue.php:26 lib/includes/widgets.php:753
msgid "Days"
msgstr "날"

#: lib/functions/enqueue.php:26 lib/includes/widgets.php:754
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: lib/functions/enqueue.php:26 lib/includes/widgets.php:755
msgid "Min"
msgstr "분"

#: lib/functions/enqueue.php:26 lib/includes/widgets.php:756
msgid "Sec"
msgstr "초"

#: lib/functions/enqueue.php:68
msgid "Clear"
msgstr ""

#: lib/functions/enqueue.php:68
msgid "Select Color"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:92
msgid "Button Text"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:93
msgid "Button Link"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:95
msgid "Button Style"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:97
msgid "Square (Flat)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:98
msgid "Square (Hollow)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:99
msgid "Circular (Flat)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:100
msgid "Circular (Hollow)"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:104
msgid "Button Size"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:107
msgid "Small"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:108 lib/includes/widgets.php:1354
#: lib/includes/widgets.php:1509
msgid "Large"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:111
msgid "Background"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:113
msgid "Open in New Window"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:114
msgid "Rounded Corner"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:115
msgid "Align to Center"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:116
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:116
msgid "Update"
msgstr ""

#: lib/functions/inlinedit.php:123 lib/functions/inlinedit.php:129
#: lib/functions/inlinedit.php:134
msgid "Remove Columns"
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:38 lib/functions/woocommerce.php:170
msgid "No Item found on your cart."
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:44
msgid "Subtotal"
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:48
msgid "View Cart"
msgstr ""

#: lib/functions/mini-cart.php:49
msgid "Checkout"
msgstr ""

#: lib/functions/siteorigin.php:5
#, fuzzy
#| msgid "Optimizer Slider Widget"
msgid "Optimizer Widgets"
msgstr "옵티마이져 슬라이더 위젯"

#: lib/functions/woocommerce.php:133 lib/functions/woocommerce.php:165
msgid "View your shopping cart"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:134
msgid "Start shopping"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:139
msgid " items"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:141
msgid " item"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:165
#, php-format
msgid "%d item"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:349
msgid "SKU:"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:349
msgid "N/A"
msgstr ""

#: lib/functions/woocommerce.php:351
msgid "Tags: "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:27
msgid "Flickr Photo"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:29
msgid ""
"An Optimizer Widget that displays Flickr image stream from your Flickr "
"account"
msgstr ""
"이 옵티마이져 위젯을 통해 사용자의 플리커 계정에서 사진들을 볼수있습니다."

#: lib/includes/widgets.php:123
msgid "Flickr ID:"
msgstr "플리커 아이디:"

#: lib/includes/widgets.php:129
msgid "Number of Photos:"
msgstr "사진 개수:"

#: lib/includes/widgets.php:144
msgid "Type (user or group):"
msgstr "종류 (사용자/구룹):"

#: lib/includes/widgets.php:153 lib/includes/widgets.php:1350
#: lib/includes/widgets.php:1505
msgid "Image Size"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:155 lib/includes/widgets.php:1352
#: lib/includes/widgets.php:1507
msgid "Thumbnail"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:156 lib/includes/widgets.php:1353
#: lib/includes/widgets.php:1508
msgid "Medium"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:162
msgid "Display (random or latest):"
msgstr "디스프레이 (랜덤/최신):"

#: lib/includes/widgets.php:198
msgid "Facebook Likebox"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:200
msgid ""
"An Optimizer Widget that displays Facebook Likebox of your Facebook Page."
msgstr "이 옵티마이져 위젯은 사용자의 페이스북 계정의 라이크박스를 표시합니다."

#: lib/includes/widgets.php:214
msgid "Follow Us on Facebook"
msgstr "페이스북에서 팔로우 해주세요"

#: lib/includes/widgets.php:288
msgid "Facebook Page url:"
msgstr "페이스북 계정 URL:"

#: lib/includes/widgets.php:294
msgid "Height of the like Box"
msgstr "페이스북 라이크박스 위젯의 높이"

#: lib/includes/widgets.php:327
msgid "Google + Followers"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:329
msgid "An Optimizer widget that displays your Google Plus Followers."
msgstr "이 옵티마이져 위젯은 사용자의 구글+ 팔로워들을 표시합니다."

#: lib/includes/widgets.php:342 lib/includes/widgets.php:407
msgid "Follow on Google Plus"
msgstr "구글+에 팔로우해주세요"

#: lib/includes/widgets.php:422
msgid "Google Plus Url:"
msgstr "구글+ 계정 URL:"

#: lib/includes/widgets.php:428
msgid "Box Width:"
msgstr "박스 넓이:"

#: lib/includes/widgets.php:463
msgid "Biography"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:465
msgid "An Optimizer Biography widget to display your biography."
msgstr "이 옵티마이져 위젯은 사용자의 프로필을 표시합니다."

#: lib/includes/widgets.php:482 lib/includes/widgets.php:566
msgid "Blogger"
msgstr "블로거"

#: lib/includes/widgets.php:584
msgid "Image"
msgstr "그림"

#: lib/includes/widgets.php:601
msgid "Occupation"
msgstr "직장"

#: lib/includes/widgets.php:606 lib/includes/widgets.php:839
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: lib/includes/widgets.php:696
msgid "Countdown"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:698
msgid "An Optimizer widget to display a Countdown."
msgstr "이 옵티마이져 위젯은 카운트다운을 표시합니다."

#: lib/includes/widgets.php:712 lib/includes/widgets.php:817
msgid "Minutes to Midnight"
msgstr "자정전의 시간"

#: lib/includes/widgets.php:713 lib/includes/widgets.php:818
msgid ""
"Collaboratively administrate empowered markets via plug-and-play networks. "
"Dynamically procrastinate B2C users after installed base benefits. "
"Dramatically visualize customer directed convergence."
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:845
msgid "Set Countdown Date"
msgstr "카운트다운 날짜를 설정"

#: lib/includes/widgets.php:851
msgid "Set Countdown Time"
msgstr "카운트다운 시간를 설정"

#: lib/includes/widgets.php:865
msgid "Coundtown Style:"
msgstr "카운트 다운 스타일:"

#: lib/includes/widgets.php:867
msgid "Circle (Transparent)"
msgstr "동그라미 (투명)"

#: lib/includes/widgets.php:868
msgid "Circle (White)"
msgstr "동그라미 (흰색)"

#: lib/includes/widgets.php:869
msgid "Circle (Black)"
msgstr "동그라미 (검정색)"

#: lib/includes/widgets.php:870
msgid "Square (Transparent)"
msgstr "사각형 (투명)"

#: lib/includes/widgets.php:871
msgid "Square (White)"
msgstr "사각형 (흰색)"

#: lib/includes/widgets.php:872
msgid "Square (Black)"
msgstr "사각형 (검정색)"

#: lib/includes/widgets.php:873
msgid "Skewed (Transparent)"
msgstr "왜곡된 (투명)"

#: lib/includes/widgets.php:874
msgid "Skewed (White)"
msgstr "왜곡된 (흰색)"

#: lib/includes/widgets.php:875
msgid "Skewed (Black)"
msgstr "왜곡된 (검정색)"

#: lib/includes/widgets.php:876
msgid "Diamond (Transparent)"
msgstr "다이아몬드 (투명)"

#: lib/includes/widgets.php:877
msgid "Diamond (White)"
msgstr "다이아몬드 (흰색)"

#: lib/includes/widgets.php:878
msgid "Diamond (Black)"
msgstr "다이아몬드 (검정색)"

#: lib/includes/widgets.php:975
msgid "Social Bookmark"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:977
msgid "An Optimizer Social widget to display your Social Follow Buttons."
msgstr "이 옵티마이져 위젯은 소셜 북마크 버튼을 표시합니다."

#: lib/includes/widgets.php:992
msgid "Follow Us On"
msgstr "..에 팔로우 해주세요"

#: lib/includes/widgets.php:1114
msgid "Follow Text"
msgstr "팔로우 글"

#: lib/includes/widgets.php:1119
msgid "Icon Style:"
msgstr "아이콘 스타일:"

#: lib/includes/widgets.php:1121
msgid "Round"
msgstr "둥근"

#: lib/includes/widgets.php:1123
msgid "Round (With Text)"
msgstr "궁근 (글 있음)"

#: lib/includes/widgets.php:1124
msgid "Square (With Text)"
msgstr "사각형 (글 있읍)"

#: lib/includes/widgets.php:1126
msgid "Full (With Text)"
msgstr "꽉찬 (글 있음)"

#: lib/includes/widgets.php:1131
msgid "Override Default Icons Color"
msgstr "디폴트 아이콘 색을 기각하기 "

#: lib/includes/widgets.php:1135
msgid ""
"Pleace Your Social Links in the fields below and they will be auto detected:"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1138
msgid "Link 1 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1143
msgid "Link 2 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1148
msgid "Link 3 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1153
msgid "Link 4 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1158
msgid "Link 5 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1163
msgid "Link 6 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1169
msgid "Link 7 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1174
msgid "Link 8 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1179
msgid "Link 9 "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1246
msgid "An Instagram widget that let's you display your Instagram photos."
msgstr "이 인스타그램 위젯을 통해 사용자의 인스타그램 사진들을 볼수있습니다."

#: lib/includes/widgets.php:1336
msgid "Instagram user id number"
msgstr "인스타그램 아이디"

#: lib/includes/widgets.php:1339
msgid "Instagram Access Token"
msgstr "인스타그램 접근 토큰"

#: lib/includes/widgets.php:1344
msgid "Number of Photos"
msgstr "사진 개수"

#: lib/includes/widgets.php:1362
msgid "To Retrive your user id number and Access token, Please follow "
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1362
msgid "This Instruction"
msgstr ""

#: lib/includes/widgets.php:1395
msgid "This Widget lets you add Pinterest Pinboards"
msgstr "이 위젯은 핀인터레스트 핀보드를 생성할수 있습니다."

#: lib/includes/widgets.php:1464
msgid "Follow Me on Pinterest"
msgstr "핀인테레스트에 팔로우해주세요"

#: lib/includes/widgets.php:1466
msgid "More Pins"
msgstr "더 많은 핀들"

#: lib/includes/widgets.php:1499
msgid "Username:"
msgstr "아아디:"

#: lib/includes/widgets.php:1514
msgid "Number of Pins"
msgstr "핀 개수"

#: lib/includes/widgets.php:1516
msgid " (Max 25)"
msgstr "최대 25개"

#: lib/includes/widgets.php:1521
msgid "Open links in a new window?"
msgstr "링크를 새 창에 열까요?"

#: optimizer-single-portfolio.php:128
msgid "Previous"
msgstr ""

#: optimizer-single-portfolio.php:129
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: search.php:22
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "검색결과는: %s"

#: search.php:25
msgid "Total posts found - "
msgstr "포스트 총개수 - "

#: template_parts/custom-javascript.php:188
msgid "Name is Required!"
msgstr "이름이 필요합니다!"

#: template_parts/custom-javascript.php:189
msgid "Email is Required!"
msgstr "이메일이 필요합니다!"

#: template_parts/custom-javascript.php:190
msgid "Subject is Required!"
msgstr "제목이 필요합니다!"

#: template_parts/custom-javascript.php:191
msgid "Your Message is Required!"
msgstr "사용자의 메세지가 필요합니다!"

#: template_parts/custom-javascript.php:192
msgid "Please solve the math!"
msgstr "산수를 풀어주세요!"

#: template_parts/custom-style.php:434
#, fuzzy
#| msgid "Previous Post"
msgid "Previous Posts"
msgstr "이전글"

#: template_parts/custom-style.php:435
#, fuzzy
#| msgid "Next Post"
msgid "Next Posts"
msgstr "다음글"

#: template_parts/head-type1.php:62 template_parts/head-type1.php:144
msgid "Search..."
msgstr "찾기..."

#: template_parts/head-type1.php:118
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: template_parts/page-contact_template.php:28
msgid "Human verification incorrect."
msgstr "인증이 되지않았습니다."

#: template_parts/page-contact_template.php:29
msgid "Please supply all information."
msgstr "모든 정보를 제공해주세요."

#: template_parts/page-contact_template.php:30
msgid "Email Address Invalid."
msgstr "이메일이 잘못된 이메일입니다."

#: template_parts/page-contact_template.php:31
msgid "Message was not sent. Try Again."
msgstr "메세지가 보내지지않았습니다. 다시 보내주세요."

#: template_parts/page-contact_template.php:32
msgid "Thanks! Your message has been sent."
msgstr "감사합니다! 메세지가 보내졌습니다."

#: template_parts/page-contact_template.php:40
#, fuzzy
#| msgid "Someone Sent a Message From"
msgid " Sent a Message From"
msgstr "..에서 메세지가 보내져 왔습니다."

#: template_parts/page-contact_template.php:140
msgid "Human Verification"
msgstr "인증"

#~ msgid "Search &hellip;"
#~ msgstr "찾기 &hellip;"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "찾기"

#~ msgid "Autoplay"
#~ msgstr "자동 재생"

#~ msgid "To Retrive your user id number and Access token"
#~ msgstr "인스타그램 아이디와 접근토큰을 회복하게"

#~ msgid "Visit This Page"
#~ msgstr "이 페이지를 방문해주세요"

#~ msgid ""
#~ " and click the <strong>Retrieve my details bro!</strong> button. You will "
#~ "be directed to Instagram's authentication page where you will be required "
#~ "to login. Once logged in, you will be redirected back. Your User ID/"
#~ "Access Token will be shown there. "
#~ msgstr ""
#~ "<strong>내 세부사항 되찾자!</strong>버튼을 눌러주세요. 바로 인스타그램 인"
#~ "증 페이지가 보내져서 로그인을 한뒤 다시 로그인을 해서 아이디와 접근토큰을 "
#~ "되찾을수 있습니다."

#~ msgid "Submit to"
#~ msgstr "%에 제출하세요"

#~ msgid "&diams; Video Section"
#~ msgstr "&diams; 영상 위젯"

#~ msgid "Flickr Photo Widget*"
#~ msgstr "플리커 사진 위젯*"

#~ msgid "Facebook Likebox Widget*"
#~ msgstr "페이스북 라이크박스 위젯*"

#~ msgid "Google + Followers Widget*"
#~ msgstr "구글+ 팔로워 위젯*"

#~ msgid "Biography Widget*"
#~ msgstr "프로필 위젯*"

#~ msgid "Countdown Widget*"
#~ msgstr "카운트다운 위젯*"

#~ msgid "Social Bookmark Widget*"
#~ msgstr "소셜 북마크 위젯"

#~ msgid "Instagram Widget*"
#~ msgstr "인스타그램 위젯*"

#~ msgid "Pinterest Widget *"
#~ msgstr "핀인터레스트 위젯*"

#~ msgid "Google Plus"
#~ msgstr "구글+"

#~ msgid "Youtube"
#~ msgstr "유툽"

#~ msgid "Flickr"
#~ msgstr "플리커"

#~ msgid "Linkedin"
#~ msgstr "링크드인"

#~ msgid "Tumblr"
#~ msgstr "텀블러"
